岑子杰、余德寶 左右大局 香港公務員此情不再？！ 林鄭封區強制檢測有路捉！ 今晚邊區香港人最高危？ 1700-1930

岑子杰、余德寶 左右大局
林鄭月娥英國日子最開心
香港公務員此情不再？！
林鄭封區強制檢測有路捉！
今晚邊區香港人最高危？
1700-1930
D100 左右大局 LIVE
（主持：岑子杰、余德寶）

D100 Radio
513K subscribers

===========

1700-1930 左右大局 星期一至五

D100 link

YouTube link

====================

2月3號源頭個案地點